台灣大選前香港人應該集會

但主題應該係反共，多謝台灣支持，支持佢地既民主自由，甚至台灣獨立etc

而唔好直接話支持民進黨/蔡英文，唔好將共同既理想單單同黨掛鉤，現實地講，好多台灣人將黨爭睇得好污糟。唔好令對家認為我地係操縱選舉，亦唔好自我實現人血饅頭呢件事。

或者轉個角度，假如外國點名支持泛民黨/本土黨，“叫“你區議會立法會投邊個，唔同光譜都可能有反彈。至於我地自己心入面支持蔡英文，就尊重返佢地既”自由選擇“，暗示都比曬，淨低既就台灣人自己“揀”。

所以我地應該將集會同成個國家掛鉤，將反共拉到去國家層面。

一方面“香港人支持台灣“可以尊重返佢地作為國家既地位，二來將選舉本身同反送中脫鉤，三來可以尊重返香港人本身係個獨立民族既身份。

同意
反對

光復香港，時代革命
香港人，反擊

樓主心水清

樓主又唔記得轉ac

留名學野

樓主出親正經post都冇人推
大家只記得佢個毅進制

標題出得太正經，再開個標題黨算啦

禮尚往來係必須

你條友係咪思覺失調架......

係

呢個係樓主貫常技倆「新傳統」推銷法

發現左